# Задание

1. Прочитать [Git book](https://git-scm.com/book/ru/v2) до главы 5 включительно
2. Зарегистрироваться на gitlab
3. Скинуть мне учетку для добавления в этот проект
4. Дописать справку ниже используя отдельную ветку
5. Создать PR для сляния с веткой master

# Справка

 - Чтобы спрятать изменения нужно выполнить:
